免錢的最貴 醫生接受女病患口交被勒索

澳洲伯斯一名女病患里德利(Anna Marie Ridley)被指控，在2013年11月幫醫生拉爾(Vipin Lal)進行「口交服務」後，竟勒索對方，法院正審理相關案件。

據《西澳洲人報》報導，醫生拉爾本周一在庭上表示，最初向警方作供時，只透露里德利勒索他1萬澳幣(約新台幣23萬元)，並沒有提及對方曾幫他口交，是因為當時他沒勇氣說出口。拉爾說，里德利是他的長期病人，2013年11月某日她來看病時，突然親吻他臉頰，又緊抱他，然後把他推到牆邊。說時遲、那時快，里德利立刻扒下拉爾的褲子，讓拉爾的下體「舉頭望日光，低頭來口交」，她跪下來為拉爾口交。

拉爾說，當時他不知所措，不想驚動任何人，也不知要如何向擔任診所接待員的太太解釋。他稱里德利數日後再來看病，並勒索他，要求他給錢，並否認曾撫摸里德利的胸部和私處。

里德利則反駁，稱拉爾在說謊，說這2年下來始終被拉爾視為攻擊者，她相信法官會相信她是清白善良的。審訊依舊持續中。（施旖婕／綜合外電報導）

勇者

「舉頭望日光，低頭來口交」

乜撚野

邊間教會